\documentclass[a4paper, 11pt]{book}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-nc-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage{header}

%\RenewEnviron{figure}{} %Decommentare per rimuovere tutte le figure
%\RenewEnviron{minted}{} %Decommentare per rimuovere tutti i codici

\DeclareMathOperator{\sinc}{sinc}

\setcounter{chapter}{-1}

\setcounter{tocdepth}{1}
\setcounter{secnumdepth}{2}

\title{Logbook di Tecnologie Digitali}
\author{Alessandro Falco, Marco Malandrone}
\date{\today}


\begin{document}

\maketitle
\doclicenseThis

\tableofcontents

\part{Tecnologie Digitali Base}
\include{intro}
\include{sett01/main}
\include{sett02/main}
\include{sett03/main}
\include{sett04/main}
\include{sett05/main}
\include{sett06/main}
\include{sett07/main}
\include{sett08/main}
\include{sett09/main}
\include{sett10/main}
\include{sett11/main}
\include{sett12/main}
\include{sett13/main}
\include{sett14/main}

\part{Tecnologie Digitali avanzato}
\include{sett15A/main}
\include{sett16A/main}
\include{sett17A/main}


\appendix
\appendixpage
\include{Appendici/Decibel/main} %non ci vuole .tex
\include{Appendici/FFT/main}
\include{Appendici/Matlab/main}
\include{Appendici/GitLab/main}

\end{document}